支持政府 設計並印制自願深喉撿測報名表

然後見到建街街站就企埋去幫公公婆婆登記 同詳細講解建制支持嘅全民撿測個過程同成效 有冇得諗